{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46613&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀라노펜션"
    },
    "text": "2020年月にリニューアルが完了した韓国の名山と海をテーマにした美しいペンションです。 このペンションは秀麗な自然と最高の施設を備えています。 すべての客室では日の出を眺めながら海を一望できます。 ペンションの近くにはチュムジン海水浴場、チュムンジン港、ヨンゴク海水浴場があります。 ペンションではズワイガニと紅ズワイガニの持ち込みが禁止されています。 入室時間は5:00で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、バーベキュー施設もありますが、冬季と雨天の際はご利用いただけません。 最大人数を超えると入室不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類、ズワイガニ、ベニズワイガニの調理と搬入が不可能です。 ペットの出入りと保護者同伴なしには未成年者のご利用は不可です。 施設の紛失および毀損は利用者の責任があり、火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなテーマですか？",
            "answer": "このペンションは韓国の名山と海をテーマにした美しいペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな場所がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはチュムジン海水浴場、チュムンジン港、ヨンゴク海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "すべての客室では日の出を眺めながら海を一望できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何の持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "ペンションではズワイガニと紅ズワイガニの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設もありますが、冬季と雨天の際はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で何を調理できますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類、ズワイガニ、ベニズワイガニの調理と搬入が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしには未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者の責任について教えてください。",
            "answer": "施設の紛失および毀損は利用者の責任があり、火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズンには何か変更がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 547
    }
}